【正式宣佈】第六大訴求——反惡法

其實習大大一早提過，依D要搞死香港人既法例 要幾多有幾多
送中、廿三條、蒙面法、包容警察濫權etc都只係惡法例子

唔想之後再有濫捕
唔想政府再release惡法
請加入第六大訴求
反惡法

六你個頭

拉

唔好可改六大訴求 會好似9點野尻叫咁 冇人跟到 之後會好亂

唔好再逐條法例加入訴求
因為惡法根本數唔盡

不推交回覆

有普選就無惡法
收皮啦你老母